7.21 7.21 7.21！今日要落區宣傳！

對家用到呢招

大家要話比啲公公婆婆知呀
要話比人知7.20冇遊行
見到啲低智藍絲開始識改連儂牆
7.21 改成7.20
落區宣傳呀要！

7.21 維園見！